// creating an array and passing the number, questions, options, and answers
let questions = [
    {
    numb: 1,
    question: "Algoritma adalah…",
    answer: "Serangkaian langkah-langkah untuk menyelesaikan suatu masalah",
    options: [
      "Bahasa Pemrograman",
      "Serangkaian langkah-langkah untuk menyelesaikan suatu masalah",
      "Software Komputer",
      "Hardware komputer"
    ]
  },
    {
    numb: 2,
    question: "Apa yang dimaksud dengan pemrograman?",
    answer: "Cara menyelesaikan masalah dengan menggunakan komputer",
    options: [
      "Cara menyelesaikan masalah dengan menggunakan komputer",
      "Bahasa alami manusia",
      "Bahasa Pemrograman",
      "Cara menulis buku"
    ]
  },
    {
    numb: 3,
    question: "Apa itu variabel dalam pemrograman?",
    answer: "Sebuah nilai yang dapat diubah ",
    options: [
      "Sebuah nilai yang tidak dapat diubah",
      "Sebuah nilai yang selalu konstan",
      "Sebuah nilai yang dapat diubah",
      "Sebuah nilai yang hanya digunakan dalam program"
    ]
  },
    {
    numb: 4,
    question: "Apa itu debugging dalam pemrograman?",
    answer: "Proses mencari dan memperbaiki kesalahan dalam program",
    options: [
      "Proses mencari dan memperbaiki kesalahan dalam program",
      "Proses menghapus kode yang tidak dibutuhkan dalam program",
      "Proses menambahkan fitur baru dalam program",
      "Proses mengubah kode program menjadi lebih efisien"
    ]
  },
    {
    numb: 5,
    question: "Bahasa Pemrograman biasa disebut dengan…",
    answer: "Bahasa Komputer",
    options: [
      "Algoritma",
      "Bahasa Komputer",
      "Pseudocode",
      "Bahasa mesin"
    ]
  },
    {
    numb: 6,
    question: "Arah aliran disimbolkan dengan…",
    answer: "Anak panah",
    options: [
      "Jajar genjang",
      "Anak panah",
      "Persegi panjang",
      "Oval"
    ]
  },
    {
    numb: 7,
    question: "Aturan penulisan algoritma dinamakan…",
    answer: "Notasi Algoritma",
    options: [
      "Notasi Algoritma",
      "Ciri Algoritma",
      "Pseudocode",
      "Flowchart"
    ]
  },
    {
    numb: 8,
    question: "Siapakah penemu Algoritma?",
    answer: "Al-Khawarizmi",
    options: [
      "Jabir bin Hayyan",
      "Ibnu Sina",
      "Al-Khawarizmi",
      "Tsabit bin Qurra"
    ]
  }, 
    {
    numb: 9,
    question: "Untuk memberikan urutan instruksi pada perangkat komputer maka algoritma akan diterjemahkan menjadi…",
    answer: "Kode Program",
    options: [
      "Rumus matematika",
      "Kode Program",
      "Besaran tertentu",
      "Bahasa ilmiah"
    ]
  },
    {
    numb: 10,
    question: "Pemrograman merupakan suatu proses yang dapat diterapkan dalam pengembangan…",
    answer: "Semua jawaban benar",
    options: [
      "Program",
      "Perangkat lunak",
      "Aplikasi",
      "Semua jawaban benar"
    ]
  },
  // you can uncomment the below codes and make duplicate as more as you want to add question
  // but remember you need to give the numb value serialize like 1,2,3,5,6,7,8,9.....

  //   {
  //   numb: 6,
  //   question: "Your Question is Here",
  //   answer: "Correct answer of the question is here",
  //   options: [
  //     "Option 1",
  //     "option 2",
  //     "option 3",
  //     "option 4"
  //   ]
  // },
];